notebook牌子 牙石/hp/微軟？

Asus zenbook 14
Hp envy x360 /spectre 360
M$ surface pro 7
大家會點揀/排順序

你已經排咗啦 仲問

Asus>M$>>>>>>>hp

Asus >surface>HP

你想問邊方面點睇先

想搭單問下，耐用同售後黎講hp 係咪贏M$ 少少

都考慮緊x360 同 surface pro 7

最平係dell不過d保養

m$香港好似直頭無乜售後，同埋聽講surface算易壞,不過優點好輕，hp好少身邊有人用，除左公司機，不過你買到x360呢類高階應該都唔會差得去邊

利申，自己用緊zenbook14，暫時一切感覺良好，好中意佢個設計，當初係考慮xps or zenbook

其實比較鍾意surface pro個種分離設計，又有筆用。不過個個都話售後奇差就怕怕。
雖然都知hp 評價不太好，但靚仔，有筆又摺得幾啱需求

xps 13 9300 > all

用緊asus 兩年都未壞